# napisać generator liczb z rozkładu normalnego na podstawie Centralnego Twierdzenia Granicznego

# napisać generator liczb z rozkładu normalnego na podstawie algorytmu Boxa-Mullera

# porównać histogramy wygenerowane powyższymi metodami oraz generatorem wbudowanym

# napisać funkcję obliczającą procent wygenerowanej populacji znajdującej się w zadanym przedziale (P(a<X<b))